想全屋都用中國牌子+製造 有無可能？

而家衫褲好似唔係中國整？

布料來源間接made in china

全屋野都淘返黎咪得囉,有幾難呀

我反而想全屋都用日本牌子, 日本製造就算鳩數鳥